大專院校學生會記招

剛剛睇完個記招， 真心比個讚你地
處理得相當好， 特別某U（黑衫，單） ， 你既談吐、表情完全吳似20歲出頭既小鮮肉， d英文叻過好多議員添～～～

加油！

我推！